iphone貴到仆街 轉會oneplus5好唔好

新iphone好似要成皮一部, iphone7都要8, 9000, 貴到仆街 轉會oneplus5好唔好

你第一日先知iphone 貴?

利申:用iphone 7 細機

好似要成皮一部

5好

大陸機
android機只考慮親生仔

你用得慣咩？

14日退貨

支持轉會

無左十世

咗

個 rom 正牙

負擔唔起，賴死都無用

oneplus5 好差咩 好似好正咁

去馬.
不過大陸機. 不了

oneplus有

3600有64gb 好似好正

死窮撚手機呢啲必須品都要買cheap嘢

256 8288吹到上9000
會唔會太明顯啊你

二千萬

呃人 p10 用ufs,點知完來係混用完ufs emmc，買機買到抽獎咁刺激呀

iphone7都要8, 9000 有錯咩???

支那機，狗也不屌

3-4000有機王級 點解唔屌??

7plus 256GB 先8088

點解減左200 ?

收埋呢次5毛都仲要寫多5000 篇先夠你買

apple咁成功真係多得你地班水魚咁捧場

你會考慮即係已經接受咗啦
去馬啦

7洗鬼8 9千

iPhone 7使撚咁貴 出新機舊機都跌價啦 瞓醒未

呢部垃圾 連我心愛嘅勇者前線都彈game

買上代老爺機？咁不如合理價錢買今年既機王？

你個名都係想掩飾自己啫。明白哂

有病 系統勝於一切

講得岩呀，ching

買十部小米你都只係用緊山寨機
一部iphone就真係iPhone

5你老母

真心唔錯 oneplus5

轉左？

oneplus個系統真係正，整體都唔差。
利申iphone7p用家

ip6轉用oneplus5 感覺良好
初開始用時心諗android先進左咁多同埋國產機有咁既質素 都幾驚喜 國產機黎講偏貴 不過一分錢一分貨